
                      La primera película de la ultima saga de moda pasajera, esta para verla porque en realidad esta buena, no es mala pero tiene sus detallitos, las actuaciones en este caso restan. La saga le dio todo a Lawrence pero en cambio ella no le devolvió nada, a que me refiero, una actuación creible. No es mala actriz pero en esta y en todas las otras películas de Hunger Games la vamos a ver siempre con la misma expresión facial, no transmite lo que debería transmitir Katniss Everdeen. El tipo que interpreto a Peeta (disculpen, no me acuerdo el nombre) fue horrible, otro monoexpresivo que realmente no nos causa empatía, y en mi caso ganas de que lo atraviese una flecha. Donald Sutherland estuvo perfecto nada que agregar, el resto también estuvieron pasables. La parte técnica es la que me atrajo a este film, una dirección artística increíble que muestra todo lo que leemos en los libros, escenarios, vestimentas, comidas, todo. El guion trata de serle fiel a la historia de las novelas pero teniendo que resumir todo bastante.
Si estas en un fin de semana lluvioso mírate las 4 de un tiron, solo o con amigos porque estas pelis están buenas.
        
            